心 術 不 正 ！莊 思 敏 驚 蟄 鵝 頸 橋 打 足 7 個 小 人 ！

前晚有讀者陳先生透過《蘋果》爆相爆片，見到冇乜化妝嘅莊思敏、同一女友人混入鵝頸橋嘅人潮當中。陳先生表示：「當時見到莊思敏同個女仔friend排隊，佢哋坐低就同小人婆傾咗一輪，之後小人婆開始打啦，見莊思敏個樣有啲緊張咁，定晒神望住小人婆。打咗10幾分鐘先打完，我打1個都係1分鐘之嘛，之後見莊思敏攞咗張500蚊出嚟，找番150蚊，計小人婆收50蚊一個，即係話佢總共打咗7個人。」

《蘋果》事後打俾莊思敏，佢話「驚蟄」打小人其實係自己多年嚟嘅習俗，唔打唔舒服：「我年年『驚蟄』都要祭白虎o架啦，志在可以擋吓身邊嘅口舌招搖是非。其實我屋企人都有拜開神，年年都會去攝太歲，總之唔同節日就拜唔同嘅神，叫做同佢哋打個招呼。」

對於讀者話佢1個打7個，莊思敏就話：「我嗰日打咗兩份之嘛，其他我朋友打，都冇特定要打邊個嘅，純粹係拜吓神，求個心安理得，我又唔係有咩復仇大計嘅，只係想趕走身邊啲瘟神啫！」

問莊思敏會唔會順手打埋舊年同佢爆罵戰嘅王宗堯，莊思敏就避而不談話：「呢個人都唔會點見o架啦，同佢可免則免啦，少啲交雜好。」

呢條女四圍辣火頭都唔係新鮮事
不過無諗過咁撚爆陰毒

唔 乞 人 憎
打 小 人 嚟 把 撚 ？

可能學波台班癲佬咁去打49000

打完咪又係咁

佢真係好撚豬

年年都keep住有一兩單是非，你應該要還神啦
唔係根本冇人記得你

仲以為打七警